香港近代三大哲學家黃子華、鄧兆尊、伍公子

睇佢地啲見解會學到好多野

杜汶澤唔算？

達哥

兆尊點解升左格

都近近地
同黎耀祥個段辯論有啲似蘇格拉底對話錄撚到對手冇聲出

當達哥死？

佛學大師

後備啦

?

!

思捷大師呢？

杜汶澤

思覺老師都無

佢個樣幾有深度